含大英文叫咩🤪

suck U?🛐

我笑到係地下碌左3個鐘，碌埋右3分鐘，起唔到身。依家仲笑緊，最後發覺其實都唔係話好好笑。

BJ

BJU

你呢句我就真係笑唔出

無suck u 仔出嚟講兩句？